Lalisa罕見「無瀏海」現身！粉絲驚呼：不要再遮了

Lalisa擁有甜美五官與火辣身材。雖然已經出道三年多、期間也變換過無數次造型，不過卻始終維持「平瀏海」的髮型。她在昨天（20）下午為工作行程前往仁川機場搭機出國，首度以「無瀏海」的髮型公開現身，前所未見的髮型引起粉絲熱議。

嗯無瀏海嗯

昨天（20）下午現身仁川機場，她這身造型以及身上的肩背包都來自Prada，寬鬆格紋西裝外套，內搭灰色毛衣，將衣襬收入高腰寬襬褲中展現出復古的氛圍。不過最引人注目的，是Lisa首度以無瀏海的側分髮型公開現身，她在發現現場粉絲驚訝的表情時，還以手上的護照害羞地遮住自己的額頭。前所未有的造型也立刻引起網友的熱烈討論，直說「多了一種知性的感覺」、「美女沒有頂不住的髮型」、「太漂亮了」。

首度以無瀏海的髮型公開現身，引起話題討論。

Lalisa擁有「人間芭比」之稱，除了甜美的五官外，包括「直角肩」、「頭帶腰」以及一雙纖細長腿的絕佳身材都經常造成話題討論，更以超過2800萬粉絲追蹤穩坐韓國女星間社群女王的寶座。

她自出道以來，不管髮色以及髮型如何改變，幾乎始終維持著平瀏海的造型。除此之外，不管舞蹈動作有多大、後面的頭髮已經一團亂，她的瀏海總是能夠維持不動如山。去年BLACKPINK首度登上美國科切拉音樂祭（Coachella）時，更是被美國網友直接稱作「瀏海女」（Girl with the bangs），就連美國人都對於她如何維持瀏海完美狀態感到非常好奇。

不了
拉

學識講普通話先好講嘢

可愛教主

想彈她個額頭仔。

blink們點睇新造型

其實除左佢，以往一直瀏住海出道嗰幾位上年都已經露左額，佢應該係最後一個

有陣賓妹味

靚好多

甜美五官

楊秀惠feel...

額頭大到可以攞黎煎蛋

有啲似angelababy...

lisa屌打啦

人間芭比，邊個係阿ken

可接受啦

UFO

咁樣叫冇瀏海？

有無瀏海都係咁靚

Lalisa MaNO BANG

未整容嗰陣